林卓庭你可唔可以快啲放條片上網！

全部人同我準備好
條片一出就backup同send比全世界
件事已經同政治無關係
係要比全世界知香港警察點濫用私刑
唔好再期望黑警記招會點回應

黑警無一隻係無辜架！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Push

我真係好撚嬲屌你老母

快快back up

係酷刑罪呀屌你老母

快backup

想叫佢直程將個條片放出黎

快撚d啦

要用來做全球文宣

根本黑警已經唔係狗 係恐怖分子

仲有呀簽香港警察係恐怖分子聯署

可以起底＋麻包袋

up上youtube/fb/steamable啦 藍絲廢老唔會俾錢睇蘋果

好撚嬲

Back up 直播先

上面有蘋果link

蘋果條片係記者會片段，想叫佢直程原片upload

快手啦屌

好似記招仲未完，有啲tg group有少量片段已經

剛剛放咗！

仆街！要推到上國際啊屌你！

[有片] 黑警酷刑凌虐長者